琴晚買左TSLA PUT 依家輸左九成四 應如何部署 ???????

仲要係今日到期

再加put

Buy again

麵神早晨！

麵仔救左我個倉

加注

Put again

有媽咪麵冇窮人！！！

溝

加注啦仲洗諗，今晚一定再跌

Long put
Thx

加put

直接買SQQQ

眾籌繼續

buy more

溝多張近價下月到期put

put埋appl

溝啦仲望！！

今晚put 多張

加put，遲早贏返

咁早就開post

好撚慘
手足

加 put

正put驚閪咩

入call

再買張遠d期既，溝溝佢

相信自己，繼續put

撈底

溝貨先係皇道

溝十倍即變-10% ONLY

緊係追put

唔好放喇，叫巴打請你食餐番喇

再買下星期Tsla put. 買夠double!

反手call啦

溝啦，相信自己，唔怕

你都係唔好玩啦 阿麵

麵神3百幾鎂救市計劃

加put, 揸緊信念

下次我唔等回升放put啦
掛成晚都回唔到家鄉（NKLA）
麵神一買應該即時離場

你轉call 420啦，不要攬炒埋我

溝貨

補倉！堅持！掙扎！

擺個PayMe出嚟

唔該反手一張call啦

Put哂faang佢

Call tsla, put appl

麵仔呢排好精神 好開心
Btw多謝麵麵救左我個倉

早

留番啲錢醫病啦等我入你先put就ok

Put aapl

追put tsla

麵神救巿

你琴日唔係買實股咩

多謝麵仔
令我賺返轉

毅進星100

我代表Tsla股東多謝麵神

港女已經滿足唔到面神

你呢啲唔係叫輸，係叫坐貨
聽日個市跌你就賺

麵神繼續加put
連燈需要你

今日啲call好貴
點睇都係溝多張put抵玩

反手換call

GCHI, 麵仔今日要繼續加油, 打撚死個腫瘤

早知跟麵麵對家買

call 啦 想睇連登傻散喊晒口

究竟係想升定跌

暴力救市

跌係綠色 麵仔

麵麵

我笑左

PUT埋AAPL OK?

堅持
Tsla高可以高得去邊 底就無限底呀

一時貪心 我抵尻死的

好撚準

等變廢紙

相信自己
依家只係夾淡倉啫

麵神放payme,大把人幫你補血

cls 真係麵神... 琴晚我仲見到TSLA係咁跌 都唔想睇即刻瞓覺.
一起身見到佢綠燈, 都覺得好出奇, 原來係你買咗

面面

今晚反手call 400

琴晚見證 買完一野抽升

穩陣買qqq吧咪再貪心

笑左

呀麵早晨
輸左夠唔夠醫藥費
駛咪課金？

反手追返條數

多謝麵神

聽左連登仔意見
冇左麵神自己既意志咁仲有冇燈力？

追put 討伐奶共狗

眾籌

巴打，你咩居心

我見證左 睇完個po 再望返個市
就見3大指標超大棍直上無回頭

SDOW SQQQ

easy money!!!!!!

你呢啲唔係叫輸 係坐貨
今晚跌番晒就贏番啦

dodo好波

繼續put

睇個勢就知納指有得跌
買sqqq

買滙豐put

金字塔式溝貨啦

多謝老母麵救我個倉

打

再put la

easy money, no afraid

買call 對沖下先

Elon papa:

面神加P巴暴力救市

繼續put400都破唔到今晚跌硬

反向對衝 咁tsla就會大跌

溝多張Long put

記得put 埋005

建議加put

渣到星期一見$300

再買通知聲

加倉啦仲諗

多謝麵麵！！！！！
可摸耳put埋aapl

眾籌，再put

not esay

輸2500蚊姐

加put
邊到跌低就喺邊到起翻身

坐埋今晚渣BO

咁少

一於溝佢老尾

返返黎港股啦，港股先係你既家

用雙倍既錢再put

全靠你

反手叫long call

唔部署就係最好嘅部處

豬左咁多，止蝕其實都已經冇咩用
不如hold埋今晚搏下啦

麵神經常為我地帶來歡樂

roll 去下個星期

簡單野 買張十月二到期put 乜7都追得返

買TQQQ

睇錯TSLA PUT
我出返去先

好多人全靠你今日先唔駛去IFC排隊

麵仔又發功...

短炒王

想知到期都唔走會點?
要接貨定要比多D?

多謝麵麵救科網股全家

0.19買多50張，成本$950⋯⋯點都拉低成本價啦！

隻奶共車4點前跌到落$330！升幾倍

Come on jams......Easy money

同求 d錢係洗AAPL到 琴晚跟唔到麵麵
麵麵輸左TSLA張put 再去AAPL put過

再PUT 最多請你食拉麵

Save my life

麵神會唔會考慮搞返個whatsapp 貼士group

放左佢，買Call

買期指

真 一見到麵麵個post 成個科技版塊即刻轉燈

末日put

麵仔可唔可以買put救港股

熊熊哈

我地夾返比你

Call返咪得

多謝媽咪

牙麵
豬咗二千幾蚊
夾返俾你啦

求詳細分析

媽咪麵轉身變 快變牛戰士

麵仔保持水準

買恆指熊

仲有得彈
反手call

夾番俾面神啦
出黎救市WO大佬

買港女put 對沖 港女垃圾

想股災

Tesla係信念股，比小小堅持✊
比d掙扎，一於溝佢老母！

今日平倉 跟住去毒品調查科自首

Set 價0.19買多10張 成本$190⋯⋯點都拉低成本價啦！

隻奶共車跌！set 價等隻嘢 $0.76就全部平倉

Come on jams......Easy money 有$760美金喇

$190*4 倍=$760

$760-$190-$335

$235落袋

Easy Money

Money back! Don’t worry

我立即屌你老母

多謝麵神暴力救市

放個payme 上黎 tesla 股東幫你補返

堅唔堅呀

我建議面面call 爆tsla，tsla 可以上番450

買幾百鎂就爆升，買幾十萬的話

我想入場 你不如話今晚升啦

對付奶共車輸晒都係$525 美金

$4000蚊ja

買裝都唔夠啦

聽落又好似有有D道理咁WO死仔

繼續買

即係今晚又升？

lm

買張call做個對沖

呢度個個收埋幾十萬Tsla 喺$450價位！等呢班死仔知味道

一於put 爆佢。唔好孖展就得喇

我們在連登的父

可摸耳put埋sp500

麵仔造福世人

笑撚死

信我 反手call 點你都贏

開400 call ； 到400即short put

Short call 對沖

Put 佢老母西

好簡單 買番張call 一睇就知升硬 認輸改過冇問題

麵麵我可摸耳包養你呀

信念

信念 無論put 定call
堅持到底 就是勝利

加碼 啪啪啪 加碼 啪啪啪

廢閪

牛牛做option要有幾多保證金

多謝媽咪哥 救我個倉

星期三賺咁多仲未放

All in 買對家

On9，見隻Tesla 反彈到咁，傻嘅都知要追佢貨啦

麵神

麵神 貼戶口啦 我地夾番錢比你

救世pls

面面可摸耳買埋巴巴既put

買埋tsla call做對沖

收到

你每日一put
tesla超過appl股價可以話係
指日可待！！！

輸3百幾鎂 但你救左好多人

冷靜...

你買番張call未得囉

麵神買完無耐 即刻一個DEEP V
痴撚線

錯 買美股應該去搵FBI自首

救晒全世界！唔怪之得升咁多啦！

唔會連升2日既 再put！

天能版 股神

高人仲有乜內幕料分享下

你都要問人？

面神

diu...

加注啦
仲問

same here

回到家鄉啦 好開心

一齊重溫下麵麵琴晚既威力

係21:40 出post買左put

然後即刻谷底反彈 黎個大deep V

想請麵仔食飯
再買多張啦

繼續持有

係時候反手入call

Paper trade

得一股，佣金貴過張put啦⋯⋯夠薑show埋股數

自

三桶油後另一佳作

開張call救張put

條仆街9月2 朝早開左個post 夜晚睇Tesla 之後跌到仆街52x 定53x 跌到落320 dklm

期權呀！

FBI 將案件定為:弱智人士發現案

港女put呢？

加注啦！

可唔可以put aapl

玩模擬倉黎影響下大市好唔好

麵麵
你可摸耳唔好玩咁激呀
見到你損手爛腳我會心痛
唔好再聽上面班連登仔講啦

求老母麵繼續 strong put

你唔加PUT點嬴返

你仲夠唔夠錢買㗎

加put!!!

放左佢啦，放過大家

真倉來
paper trade 唔會有嗰段買入noti message出
琴晚麵神有post

我都想

我又請

今日再買多張put

係9:35

支持眾籌

買call對沖啦

再put

T奶共是不可饒恕，沽爆

眾籌巴打比你買多幾張long put here

琴晚見到麵麵咁勁,我覺得Elon 可以quit Twitter,麵麵一張put勝過Elon tweet 任何消息,下次唔好搞battery day 啦,tesla比麵麵買多幾打put好過啦

一定係反手買佢升

多謝麵麵。要身體健康。

召喚師爺出新漫畫

買佐380put 溝一溝

strong hold 直至到期

神一般操作

多謝P 巴同面神救返我個倉

冇貨同有貨嘅分別

爆力救市

暴

換馬再put啦，有賭未為輸呀﹗

投胎

自燈？然後等自己正股賺？

媽咪哥:the price is too high

之後Blur Blur Blur 聲 BoomBoom聲咁升

一開市就call

今日再put過

轉call咪得囉

Put爆佢

繼續Put ，支持麵麵

買個近價Put柒佢

tsla 火箭升空

人生太短 出手要更大 加多張put

溝淡佢囉 咁基本都要問 癌上腦呀？

反手call

跟麵神all in put, 輸成千鎂

又沽爆佢地啲柒頭
買對幾張put

再買put溝低個價

佢又真係生腦癌

麵神今晚買aapl put 唔該晒

好暴力
快點強姦我

多謝你

係囉 put 曬2隻奶共公司

麵仔你對自己操控美股的力能有咩睇法

比你害死啦麵麵

堂堂大都督點可以小小挫折就淆
今晚put多兩下

仲洗教，call一張，put多兩張，跟住開個post話自己call左

講還講 唔好擺真嘢黎講

認真, TSLA吹大左, 琴日只係迴光返照, 短期內都實係會跌, 預計今晚跌到350左右

記住要貼倉

買多十張

加注 琴晚只係迴光反照

再買

G持

美帝10月個制裁名單有你份
一入嚟玩美股就操控股價，協助他人洗黑錢

投資最緊要相信自己。支持媽咪麵加Put

Call tqqq

今日到期=今日之內都無事

放再轉call

Fed要救市洗撚印幾百億出黎咩，就咁比幾百蚊麵神買put就救到市

今晚CALL番

400蚊 我入左 加PUT

麵神 不如你買 契媽基金 熊仔

等大家都有賺

你講定買咩先，陣間又比你套死

求麵神今晚再加注

準確啲係9.35pm

照買put 報仇
順手買埋中國tesla 175 put

麵麵再put

模疑倉唔入多d?

唔加倉到期之後...?

我就唔撚信麵麵係美股無力量
繼續等330 all in

咪神今晚有咩部署，即跟

年尾7000

麵神會否公開payme？
好想入錢俾你put tsla 同 aapl

SLUT

跟！PUT 爆佢

無救市 會再跌

我支持麵仔call Sqqq
暴力救市

即係升埋今日

諗到財路

麵神 開 「皮藏」
大家月供比你 買牛熊

每日收市前拍片 買咩牛熊過夜

Us$5 一定唔只 10萬人訂閱

唔怪之得反陣 好彩走到貨
麵son今晚記得買call

俾十萬蚊鎂！不得了

in 麵神 we trust

大put put

屌，又唔早啲開po
跟唔撚切呀

Tesla全球網絡癱瘓 車主被困沙漠2小時

多謝你👍🏻

拿拿聲比個payme出嚟，我地夾返個double畀你再put過

拜托你put爆佢

即係麵仔如果今晚唔買新TSLA PUT 就下星期開始反彈

麵仔不如我地夾錢比你追PUT好唔好, 暴力救市

美股日日升 今晚拿拿聲追call啦

tSLa 人 pUT

買call!

今晚有冇神喻

叫佢買qqq，你想股災2.0？

Sh qqq無得輸我都係唔想見到佢成日輸啫

佢贏大家就跳得樓啦

call or put?

麵神唔洗怕，又跌喇！

好想睇 媽咪哥點樣毁滅世畀

咪𨶙call呀

再put 9佢

我個put比你搞死左

麵神今晚買乜？

點解你輸極都仲有得輸

好抵

面面行得太前

每日死慳死抵

每日put 一 put 世界更美妙

睇下有無機上到410,加put 多張420
升穿420全斬離場

put tsla all in 啦

如果我隻PUT今日到期係咪點跌都唔會升架啦?

玩返你既港股啦

跌到去326.5就唔駛輸

走左道指就即跌

Option 今日末日，如果到收盤唔入價就變廢紙。如果佢跌但跌唔到你行使價，你張野都會升少少，但隨著時間性，會愈來愈低，因為大機會變廢紙。

相反反而愈跌愈接近你行使價，你就會愈升愈高，如果跌穿你個行使價，你就會愈高機行使所以會升。

但你個價put咁低，你當買六合彩咁希希可以幫到麵麵

咁我一開市就放左佢啦

放來做咩，來到呢d價已成廢紙
put多張420佢老味

再put啦麵麵

屌你 果幾千蚊去個廁所都無左啦 嘈咩嘈

但麵麵你開市張應該0.19都冇，放完扣左手續費，應該得番好少，純理性分析唔差左博埋佢。因為都已經輸9成8，博博佢奶共車閪冧

真心放？

支持你再put

師父明白了

TSLA PUT 咪即係............

(SL人UT)

都最後一日，趁住青春留倩影，put 多兩張，留低ge 雖然可能唔係資產，但係留低回憶，係錢買唔到ge 嘢，計落你有賺

末日走去put隻價外，仲要去put錯位
真係抵鳩你輸錢

純理性分析由佢較好，因為手續費同佢每日會磨蝕，都好似所餘無幾，咁不如博埋

唔準你話麵麵

面仔你早d出post喇 買你對家

對唔住囉

真 放咗佢又要俾手續費 不如放係度搏下
邊有可能日日升

你走啦求下你

反正都係，索性追多張420 put啦

不如集資比麵麵put QQQ

輸98%唔差在博埋佢

你買左qqq？

麵神犧牲自我，令Tesla 在雙黑天鵝的大利空下實現反升，果d 咩方展博丁蟹借開喇，話知你丁龍蝦

不如 Put 契媽

大家有錢賺

屌陳浩南個張睇到手心出汗

Thx面面
今晚訓教好

麵麵幫幫手put張遠期少少嘅得唔得？

轉手入call

有冇師兄講下佢張put幾錢？

唔好從賺錢嘅角度去諗點樣部署，要從想隻嘢生定死嘅角度去諗。

如果想佢生就put，如果想佢死就call。

一旦諗通左呢一點，成件事就變左好容易咁去部署。

快D揾人開個新post pin this提醒各位巴打唔好入錯！！

一日未完場都未叫輸啊
SH啦

麵麵你再唔放張put渣都無

挽留

你唔係咁無雷呀得返骨仲要彎低身去執
男人老狗介意果少少錢

開市要跌了

唔好呀 put多張

Put多張啦 今晚跌架啦

休息係為左走更遠的路

唔駛太遠
直到末日就得

麵仔可以考慮入返一股正股燈返落去喎

大家咁話啦

今晚早啲休息

你今晚回本啦

建議面面放一放 唔想面面冇錢食飯飯

而家就去休息,唔好諗咁多

直接訓到聽日

Put多張 訓到星期一

抵撚你死！死空軍！

put 多張啦

今日有機麵神 跌呀

麵麵幾時玩下call

個勢似跌硬

一手正股一手put
風險管理

大dodo 放左又爆

求你put 多一次

麵麵put多張遠期

麵仔PUT多張拉 我地手足夾返double錢俾你暴力救市

緊張刺激

邊撚個話跌緊架

放啦 唔放渣都無

未返家鄉

你唔係走咩

跌緊了

走咗未

集合能量彈力超勁

加過
根本係泡沫!!

得番0.08-.-

但係tesla偏偏唔跌

又話開市走

手續費3-4$美。咁放黎做咩

加注啦

屌！

仲有4蚊

再入put na

輸就唔志在啦

博下佢殺call option抵玩

Put鳩佢老母啦

麵麵payme係咩

麵神，而家納指跌緊，咪話唔俾機會你破燈
put 多張溝淡佢

麵麵 開Patreon 啦
日日出個posts cap 買牛熊

片都唔燃使拍

收$5 us 大家都會買

20$都買

個6%都輸鳩埋了

即刻入張420 call 追返佢

屌 信自己 put埋下星期五啦

買zoom 600call救倉

末日put 未驚過

張Put放記住要出聲，大家識走

訓先 呢個星期都唔出山啦 要啪化療藥

多休息

大dodo好好休下先

祝麵麵早日康復

多謝麵麵

身體健康

麵麵 保重身體

麵仔 多謝指路

屌沽左

Take care

麵神晚安
依家姐係點

420 put 多張，快啦喂

麵哥今晚有咩啟示

麵麵要身體健康 休息下

麵麵保重啊

麵麵訓啦

我愛你
希望你帶住我嘅愛意入睡

麵神 保重第體

#身

屌你牙

麵麵早日康復

take care bro

麵麵保重

咁輸埋個0成六去啦

大家集資比你家期買一張put
仲有一次中

麵麵身體健康早日康復

保重身體

整個Patreon或轉數快黎

等我轉番一千比你

驚你又要捱杯麵

多謝大dodo
大dodo 係咪有tg ,可以點入

休息下啦阿咪

休息兩日又嚟過

多休息, 訓醒就drop to zero

認真 多D休息

麵

2/10 put多張！賀佢生忌

今年中秋節願望生日願望破處願望都係祝你身體健康

加碼 put 爆佢

麵麵早日康復我哋會掛住你

麵仔 休息多d 飲多d暖水

要食有營養的野喔亲

叫左你加put架啦
回得幾快

麵麵是咪放咗張put

希望你早啲好返la

大dodo健康最重要呀

一張put推到tsla升咗50蚊Wall Street 真係要起個銅象比面面

無麵仔而家重sh緊

保重呀麵麵